卡鋪係咪已經俾時代淘汰左

仲邊有細路玩實體卡

大撚把

有人買都無地方玩

天悅廣場勁多卡舖

荃灣荃排豐仲好 好多年

邊到有

實體卡真係開始沒落

冇錢賺
只求打和

成日懷疑d卡鋪蝕住做
全部都副業黎